就黎抑鬱，已經無曬娛樂，好憎藝人

自從六月始，乜娛樂都無興趣，連收音機一聽到啲DJ藝人嘻嘻哈哈好似喺另一個平行時空當無事發生就扯曬火

同屋企人鬧曬交，每次堅持出去行，佢地就越嬲

睇facebook，見到啲警察朋友歪理連篇，又燥到爆

香港人真係好苦命

利申:沙田柚，星期日一役，真係再忍唔住摷番個isp email 做連登仔

嘗試學習對惡意言論一笑置之
加油

我明白你手情

已經學習緊，想間中抽離下，但根本無可能

警d fb 都睇

咁電台都唔可以成日發放負面嘢嘅

Welcome